大家鍾意食咩類型既蛋

我個人就鍾意食烚蛋
成粒啪真係好正

咩蛋都like除左糖心蛋

炸蛋

太陽蛋、炒蛋

炒蛋 煎蛋
糖心蛋 溫泉蛋

炒強正

太陽蛋屌打一切

炒蛋 煎烚蛋白無味，一係等同食鹽/豉油

炒蛋
利申炒得靚過普通餐廳

蒸水蛋
煎蛋
玉子燒
溫泉蛋
炒蛋
蛋真係好好食

燶邊太陽蛋

甲由蛋

震蛋

台灣便利店既糖心蛋

荷包蛋加豉油攞嚟撈飯

我個名

除左蒸水蛋 全部都正

皮蛋

涼拌皮蛋好好J

煎/炒鴨蛋好食，不過唔係個個鍾意陣味

天婦羅

金邊太陽蛋

蛋愛好者表示咩蛋都鐘意食
不過炒滑蛋、太陽蛋依兩款原汁原味鮮啲既煮法係鐘意多啲